有冇人聽緊商台？

個記者第一身狂數班狗

881？

係呀！用第一身講，好詳細，記你老母照出街

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

有冇重溫？
錯過咗

是咪呢個？